(8月新專輯 又去台北 9月巡迴) perfume 討論區 5

06/15 當天12:00開賣

唔知會唔會嚟埋香港

全國arena tour schedule

Panasonic 洗衣機 [Everyday] - AWA DANCE

Perfume MV Playlist

亞洲流行音樂節過埋 希望下年 有WT4 又有香港場

灰 連9月個tour 都唔睇喇
人地一句就去台灣
我呢幾年搞咁多野都唔黎
退會

諗落佢哋去台灣可能係因為貢茶

香港都有呀

黎香港得唔得啊

係咪買呢件衫會跟 serial no. 可以登記做㑹員?
Asmart 啲英文翻譯睇到我一舊雲...

入面有張紙 裏面有個code 然後就可以上網登記

明白，thanks

咁都要賣人情俾又係amuse嘅五月天
去台北嗰時應該未出碟掛

上年係色情塗鴉 所以應該每年都有隊上去五月天FES

第四回dance contest

唔知今次有冇香港人參加

「Everyday」-AWA DANCE ver.2.0- 花絮

真鍋大道有參加過跳舞比賽

今年應該參加 見IG 成日練Tokyo Girls

抽飛詳情公佈咗
但係唔識日文睇唔明

係同一場可以抽4個位？
定係咁多場加埋可以抽4個位？
麻煩各位

星期五12點開始

有冇巴打用PTA抽過，係咪一定要開埋pia account先有得玩？

可以抽曬噤多場
一場最多四張

唔洗

thank you

用香港credit card可唔可以抽？

得

Thanks

唔知今次易唔易抽 抽4場試下先

都係例牌頭尾場最難
又痴住兩個生日
除左頭場都唔知抽邊個好

上星期為咗入 wpta 用咗 8205 yen

我應該集中抽長野

集中抽橫濱

聖誕機票太貴

祝好運 7月先開彩

演唱會抽選予想

橫濱+1
機票都買埋

橫濱
抽晒兩場

應該容易中d 17000人

目標靜岡
因為perfume公演後個禮拜就有椎名林檎，兩個都係好鍾意既日本歌手
睇下有冇咁好彩可以一次過睇晒兩個

NEW ALBUM『Future Pop』2018/08/15 (水) Release!!

【収録曲】
＜CD＞
01. Start-Up
02. Future Pop
03. If you wanna
04. TOKYO GIRL
05. FUSION
06. Tiny Baby
07. Let Me Know
08. 超来輪
09. 無限未来
10. 宝石の雨
11. 天空
12. Everyday

唔洗諗

完全生産限定盤

買 有五首新歌

六首先啱

tokyo girl同其他感覺唔太夾咁

冇remix

明明上次flash都remix完先放落album

準備比家用

in nakata we trust

最好有新mix版

係咪想工整啲冇加個remix字落去咋

信用卡收咗我$8316 yen

另類偷跑

錢已收

不過得1張中?
我㩒左2日

上次幕張我中晒3場，今次雖然我抽晒2場，寧願中一場就夠

中幾多就過幾多數?

■結果発表日時
変更前：7/4(水)18:00
変更後：7/4(水)21:00

8點先知

好似係一次過扣

咁真係中得1張

一樣大包圍抽，但佢啱啱分開扣咗兩次數

兩年前都唔係好記得，今晚就知最終結果

好緊張

啱啱先收到扣錢通知
四抽全中

長野兩日中曬

抽兩場扣三場錢
晏啲再睇下咩料

咁大鑊

我可能唔夠錢比佢扣

我用debit卡

PTA
pia之前計錯數所以有啲會cancel左再簽
好似係

如果係咁就仆街了........

出咗喇，真係中曬

未收到email

七點幾已經收咗我兩場錢
頭兩場

有無人買橫濱既收到email？

未

有無扣2次錢?

冇，係今朝扣一次

有冇上佢個網check?

佢而家先出email，巴打再check多次

我啱啱出咗封email 同佢講我未收到

收到email 了
抽唔中
係咪抽幾多場都只會收到一封 email?

好似一場一封 email 仲等緊

應該會分開寄

一講就收到第二封，好在抽中另一場

中一場長野同静岡

恭喜抽中既各位

中曬

中左名古屋

same
中11

尋日上完The music day之後去左後台做左陣直播

limited edition個封面

有冇圖睇下

封面想點啊，連3個個樣都冇
不過都係照買

唔知特典係咩呢

9成9海報

唯有希望張海報靚靚地啦

希望啲歌會唔會好似封面咁求奇...

白色發光意粉

冇FP兩隻都仲好

封面真係好求奇

let me know 正喎

嗯...
有啲平穩
冇乜驚喜

人聲好出

首歌個感覺幾舒服

平淡得嚟幾好聽

永遠屌親都係D鬼佬
玩新曲風有咩唔好

有冇人用 ローチケ抽飛？
我用VPN登左入佢個網，入晒資料，信用卡資料所有都入晒，亦都收到Sms話過左1yen，但個網就keep住話信用卡資料有問題
求指點

唔收海外信用卡

越改越歐美feel
我係佢地我都屌

btw你係邊到睇鬼佬reaction

作為主打可能唔係好夠力
facebook有個fanpage有
twitter又有

我反而幾鍾意 我諗點都要接受佢地變唔番 game 同 triangle 個隊香水㗎啦

agger，雖然鍾意舊歌多啲，不過不斷變化係好事嚟

比較期待超来輪
個名好似好勁

achan好似話最好首歌係 future pop

已經係咁loop let me know

出新衫

買唔起
一件T都成萬yen

買唔起

無咩男裝 就算買都用唔著

頂帽設計簡單沈實其實唔錯，當周邊咁買個價都OK

真鍋啲effect正到呢

代言 Tully’s Coffee ?

CM + making

應該要代言珍珠奶茶廣告先啱佢哋

貢茶

日本D 珍珠奶茶好難飲

「Let Me Know」（short ver.）

正

好靚

唔知做緊D咩，但見咁靚就算數啦

幾好feel

以後搭巴士都跳

跌蘋果俾靚女執

呢個 era d mv 絕大部份都奇奇怪怪

好搞笑

幾鍾意個背景 黃黃地 舊舊地 咁

有人估個MV係perfume一開始成長歷程

mv有真小孩nocchi

好似好耐冇見過佢哋啲MV要交戲

Nocchi演技～～

好想佢哋再拍劇

三色堇

仲有のっち用遙控車送湯

D湯去到已經冇左一半

照飲

有冇人抽2輪已經過左數？

揾唔到 nocchi 個張

有 full Version 了

其實個MV想表達咩

就咁睇講成長，同 inspire 想成為以後嘅 後輩掛

係咪要引退

唔知仲有幾耐呢

唔好啊

佢地而家最值錢都係廣告同埋 d 衫+鞋，有日佢地冇廣告再算啦

NOCCHi 條褲想點

到左台灣

出左海報

今次海報終於正常D

正正常常影點都靚

yuka好平

Live 呀

完

2首就完左

好過無

Fake it
Jump jump jump

小巨蛋唔俾jump

俾少少時間打個招呼都冇

睇新聞話唱左9首，但網上直播只係播2首

9首

超犀利趴Perfumeセトリ

FLASH
FAKE IT
if you wanna
-mc-チーム分け「小・龍・包」
TOKYO GIRL
7天
P.T.Aのコーナー
チョコ
Party Maker
無限未来

好似School of lock 玩唱人地D歌果part

好正呀 如果頭先直播埋就好

呀經理人好搶鏡

唱咁多
咁都幾抵睇喎

N年冇唱既seventh heaven都有
幾時先肯黎香港

mic嘴 真係識玩

啊信pose

不如揾 kobametal 幫佢地出隻 rock 碟算啦

抽中左幾場tour既飛，每場2張，有冇人要？有長野，德島2日，我用アミュモバ抽佢靜雞雞同我過左數 原價放

幫推
已經有長野兩日

黎緊活動:

電台:
13號School of lock
14號名古屋公開live電台
17號achan電台節目

電視:
11號CDTV
12號wowow特備節目
14號綜藝節目

17號Music Station+10點網上直播live

終於有綜藝睇

上多d綜藝啦，好鐘意睇佢地上綜藝節目到玩

future pop 可能有 mv 超期待

睇track list好似睇let me know有mv

係同 decomo 合作，好似 fusion 咁得 internet 有

推
長野得番1張，德島仲有
唔介意蝕讓，最緊要比有需要既人睇同唔好晒左個位

Future Pop Special~MV Selection~
基本上係聽佢地吹水

等中字

future pop radio ver.

好鍾意呢首 好有速度感

好聽過 let me know

唔知future pop 隻舞會點呢, 有d期待

喱首有驚喜
正

預購隻碟已經到咗

今日先出貨

屌，原來欅板出大碟，肥秋真係好乞人憎

會唔會冇咗專輯週榜第一

一定啦

櫸板係出單曲呀唔係專輯

成7首歌 wor

反而係超来輪 天空同Future Pop呢幾首有驚喜
好想睇呢幾首隻舞

btw 超来輪係講乜

今晚係咪有直播睇?

係咪中田自己作出黎？
今次FP見好多人唔滿意 但我自己幾中意 唔通future bass大部分人都唔欣賞？！

各位唔洗擔心single榜黎

會唔會係其實係D食字

唔撚驚 不過櫸果首都好正

呢3首我自己都好鐘意，特別係future pop

堆新歌都好正

又俾人恰

點解成7首歌都係 single咁搞笑

步姐真係

時代既眼淚

kawaii

日常

最高峰好似 2500000隻

但宇多田光仲賣到廿萬隻

光姐真係勁 復出之後仲keep到銷量

上隻碟好似仲多好多

你地鍾意 CE 定 FP 多D

9月頭去大阪 想睇但d fd冇興趣

我兩隻都中意 好難揀

CE正好多

自己睇囉

CE 頭五首

鐘意FP多啲，不過STORY完勝FUSION

CE 頭半隻碟正，好鍾意個flow

CE有miracle worker已經贏哂

CE首歌好屈機

我覺得曲風越嚟越近capsule

笑鬼死

今次個title係冇上次咁強烈
不過都幾好
超來輪同天空都有以前嘅味道

天空一開波我以為係GAME黎

我都覺天空好似GAME

本身都唔覺，聽你哋講完就覺得好似
尤其係「天空の街へ」同「just a game」嗰句

NEW ALBUM『Future Pop』発売記念スペシャルライブ配信
配信時間：2018/8/17 (金) 23:00〜

NEW!!
視聴方法：

●「YouTube Live」
Perfume Official channel からご覧ください。

10點有live睇

播緊mv就開始

等緊

YUKA好撚索

咁就完左

Future Pop 隻舞好正

Future Pop MV ?

youtube終於有let me know full ver mv

姐係下星期再上MS係唱future pop啦

好想快啲有完整版 anyway 幾鍾意fp隻舞

O RLY

你地今次會唔會買行貨啊

隻舞好正

已買日版

行版有中字，所以買行

中田大神 2月出咗隻solo album
perfume 8月出album
KPP 9月又出album

2018中田大神痴咗線?

好勤力 但希望重質不重量

邊到有得睇返live replay

等ANY字幕組

張圖

好正
手殘㩒錯咗負評有冇得轉返正評

Thx

尋日sstv個直播睇佢哋解謎又係好正

玩得好開心

等中字 應該好好笑

又有校長喺度撐場關關都俾佢哋過好好笑

sstv真係好正 好有心

得50個名額

有冇人去cdwarehouse買碟參加?

除左黎香港個年 玩CAM 同埋做展覽個次

竟然仲會搞依D野

今次yuka好活潑

有冇人已經準備去長野睇live?

我下星期四先飛

咁快去定?
利申下星期四去

買呀

隻floppy真係floppy黎架？

唔係鏡咩

背面係鏡黎
佢個盒都係扮磁碟個膠盒先正

のっち 生日快樂!!!!

Nocchi 生日快樂

第一日完
仲係勁多人排隊買野

最後播左新MV仲即刻upload埋

睇官網圖就覺得一般, 但實物好似好靚

睇果陣唔覺唔覺就完場 唔夠喉

唱新歌定舊歌多？

新歌多 舊幾首

無用劇透，，，不過有冇D好正嘅科技睇？

有啲舊歌都好耐冇唱過

主要都係用幾大透明屏幕玩投射
未見到有咩黑科技

今次好睇D定 CE tour 好睇D

我覺得喱個有驚喜
都唔會差得過ce

又公佈痴線野
28,29/12橫濱追加公演
31/12 PTA倒數live
2019年春 亞洲北美tour

唔知有冇香港份

有冇香港份啊

真係要祈下禱先得

想睇倒數果日

想睇天台嗰三條女

所以紅白係好似amuse大佬咁轉播

想睇x2
年尾機票好貴
應該係轉播啦
前日a-chan教大家做tokyo girl手勢
話要當自己上左紅白咁喎

比a~chan玩死 特登做錯手勢

仲要人教返

過多兩個幾月又紅白

期待有新突破

訂咗本雜誌

影得幾靚

a-chan fit到呢

抖音都玩埋

搞到要特登dl黎睇

nocchi唔著鞋

個個為左睇佢地焗住DL
that ass

唔係佢3個真係唔會dl

佢地條social team真係幾勁，好識玩，完全係將啲好易Spread開，無論男女都好受落嘅嘢加晒落啲ig stories抖音片度，抵佢地咁多外國fans

有冇人知點樣抽31號果場
我見而家只係抽28,29

話遲下先公佈

全套18種 今次應該一盒齊晒 有必殺技円堂 應該係新技

覆錯 sor

今日 香港時間晏晝兩點 公布新衫

越出越多

我諗佢地想將依個牌子長做

走高檔路線

長做都係一件好消息黎

睇achan點hard sell個妹法

依家先知原來電台節目原本係a chan自己既

依家電視 套卡通片 用nee 做op 無啦啦聽到嚇一跳

諗買鞋著 衫好貴

星期五有得抽喇

好緊張 抽唔到會喊出嚟

應該唔難掛
31係會員專場黎

world tour
亞洲得上海同台北....

香港呢

點解結果會係咁

唉 做咩又唔黎香港

唔知道會唔會追加香港場呢

上海

我都知一定最關照美國,加拿大都有
點知亞洲竟然有大陸份,仲要咩都firm

去上海 台灣 其他乜都唔去

睇黎小籠包勝過一切

我 San Jose 有得睇

個場Mostly standing room, 今次可以近距離睇腳

又唔黎香港

我諗住放曬d碟同poster
有冇巴打有興趣

巴打出坑！？

咁激動

Facebook 個 perfume fans group 應該散到貨

個group我地都諗住散wo

英文個個 wor

真係？！ 已經唔多人

英文果個都唔係香港 咁鬼麻煩

已經唔係失望，係絕望

係咪已經心淡

轉左會啦 格離又有得揸手 又認得我 又會叫我名
仲會識黎香港live 好過睇咁多年perfume 淨係認得 但係手都味掂過

Perfume以家都唔算idol好難摸到手既
不過巴打追得咁貼又明會有啲失落

巴打新寵係咩

みさみさ
其實主要d歌愈黎愈唔好聽
仲要唔黎香港

成也中田，敗也中田

係咪中田已經開始重量不重質

江郎才盡就真

無限未來同 Let me know 你聽得出佢用多左時間去寫首歌，但係就冇以前咁好聽

由每首歌既長度都睇到分別，以前係4分鐘起，而家係around 3分鐘，編曲上少咗發揮空間。
佢地頭4隻大碟真係痴線，第一次覺得電子音樂都可以咁多變化，認真到去日本睇演唱會
中田出到三角形同JPN 兩隻咁極端風格既作品，係有料到，
被喻為最pop嗰隻JPN，入面啲side track 都好有心思。
以前我會諗Perfume同中田唔可能分開，近年覺得 Perfume 想延續音樂生涯，同其他producer 合作都唔係壞事。

個陣時 samt 俾另外兩個人 mix ,佢地三個都唔想，應該冇乜機會啦

自FLASH起都覺得佢江郎才盡左
但又唔怪得中田
佢都寫左十幾年歌

宜家重要寫比KPP,自己又有歌出，好難keep到

仲有佢隊Capsule

開始有得抽倒數場啦

KPP一路都有既
係近年自己出歌個度又好多collab個下先keep唔到（覺得佢今年自己出個隻唔好聽）

我都想轉會睇欅坂
perfume 仍然會睇既 一兩場就夠了

有冇人信用卡已經扣左錢?

有呀 應該中

今次tour 仲有冇賣第一次東京巨蛋攝影集？

Daoko x 中田首歌...

都洗腦既 但唔夾daoko

唔覺有

噢...
後悔上次去CE tour 淨係買咗Level3...

係未唔諗住出2019 年曆

好似製作緊

都12月啦，仲未有得pre order, 以為唔出

我諗佢地前排都唔會得閒整
官網話會出呀，不過係出年4月份開始嘅月曆

因為未定新年號

嚟緊第一次睇perfume演唱會，新手想問有冇咩要留意？

睇下你多唔多買goods
可以早啲嗰朝就盡早11,2點去排隊買goods
之後先附近食野
好過你食完野先排可能有排排
同埋新手可能好多野想買又影吓相
早啲去點都好啲 Enjoy

買T-shirt換

橫濱落雨，凍到 hihi...
啱啱又有女cosplay

又無香港...

公平咩

睇碟算 PTA tour隻碟好似派緊貨

我見佢話今日好似派到比我 等收貨

31號有15分鐘倒數live睇

紅白？

話會直播倒數

ゆか Happy birthday 又一個30歲

恭喜 yuka keep住靚靚

yuka bb hb

上星期ms

尋日有去唱生日歌🤤🤤

開頭落樓梯同hey say jump撞衫 全部人一齊做perfumeです

？
終於有月歷

係時候比家用啦

有冇巴打覺得 LSG19 唔靚

唔靚 上年個件都唔靚

買黎擺住先
四月就用得

普普通通冇乜特別囉

可以連埋件衫一次過買

為左wpta都要照買

想問下wpta有2個版本有咩分別

一個係比依家既WPTA 買, 即係＜WORLD LSG19＞(With Special offer)
一個就係比仲未係wpta 既人買

今年Frd左勁多

Nocchi 坐姿

另外想問下倒數場改咗18:30開場
但22:30先開始
咁最遲幾時唔比入場呢？

KPP 正式埋左堆

28/12 皇恩浩盪派arena

想睇埋紅白就8半前要入場

唔該Ching 咁我8半前入先

頭先拎飛派iPhone
唔知有咩用

應該係連唔到佢個wifi可以借佢啲機
好正有紅白睇

簽名

咁都得

橫掂都係等
點解唔開大mon一齊睇

準備到Perfume

係街冇得睇

Electrical world 拍出黎啲黑科技勁咁多

好正

現場睇完即刻播返俾我地睇返成段
electro world製成品勁正

頭三首唱完跟住唔知係直落

之前睇咗福岡果場 都冇呢場啲特效咁勁

黑科技越黎越勁
陣間仲有docomo

完紅白就docomo倒數

個wifi點用 setup完都用唔到既

連左
上佢個網
確認個位
跟住整完,等

仲有幾分鍾

個場啲燈係點做出黎

天空

今場真心正 倒數真係唔同D

但係佢之前教條Tokyo girl都冇嘅

盞盞燈都話用5g連左線
佢三個一人代表一隻色
舉起手啲燈就會跟住轉色

黑科技萬歲

新歌

仲有呢首
好似 Pta corner 出現過...?
兒童節目？

擦牙歌

成日唱

可愛風好睇好多

今朝仲有首電腦大嬸

電腦大嬸 我覺得好好聽 又洗腦

下個會唔會係兒歌tour😂

achan 幼稚園

我仲以為電腦大嬸係邊首歌嘅代號
點知真係出咗首歌

邊度有得聽

幾正wo 可以出兒歌專輯

刷牙歌

好神似
中間出嗰個女人又係佢地之前套劇嗰個

係咪香德里拉小屋嗰個

Pansee嗰個家政婦

認錯左

如果有賣即刻去狗衝買過

收到張賀年卡
竟然係送返頭三個月嘅月曆俾你眯住先

出左字幕

好鬼正 如果年年都倒數live就好

年年都要飛去睇

足本版

有字幕 終於知佢哋mc講咩

Future Pop tour隻碟唔知會錄邊場呢

12號嗰場橫濱好多部cam

終於等到字幕

係就好啦
唔知呢場倒數live會唔會出碟呢

呢排多好多外國訪問

谷緊嚟緊個美國tour同coachella掛
尤其係coachella嗰邊咁多大粒嘢 連black pink個排位都前過佢哋咁多 分分鐘去到俾人哋當廁所位

不過如果好似上年x japan咁有YouTube live就好

應該youtube有live 不過唔知咩時間

算好 起碼第一隊日本女團去到Coachella

Nocchi 都開始養貓

好想做隻貓

のっち會唔會唔記得餵

可能會 掛住打機無理隻貓

今晚nhk songs原來有

好好笑
achan叫nocchi同kyary一齊去睇寵物啦佢都想養隻狗
當佢仲諗緊幾時可以同kyary一齊去睇，人地過幾日已經買左隻狗返黎

NOCCHi 個性養貓好過養狗，唔洗成日帶狗散步，可以打下機

下次Goods又有NOCCHi貓產品出

希望貓貓唔好餓死

Nocchi 唔出街應該死唔去嘅

又要課金了

訂咗 等出貨

佢一出pre order果時已經同埋件wtpa衫一齊訂左

我唔記得訂pta tour隻碟

三樣一齊訂左 郵費冇咁肉赤

asmart點解唔俾用轉運

唉 D運費貴到喊 不過咁樣運好快

DHL貴到痴線
唔知幾時先出貨呢

wpta方便啲，唔洗麻煩人

有無巴打睇三月二台北場

新飯留名
好柅快D去睇live

有阿有阿

新飯輕輕一推

呢到好静

Perfume是咪沉哂

呢度啲人睇完日本concert無錢睇台北同美國場

呢個真

同埋啱啱做完日本tour休息下都應該啦

唯有安慰自己world tour全部細場 冇咁多stage effect睇

我都睇完日本live無錢睇world tour

台灣場好平姐
巴打去左邊場

台北場有3800同2800 3800都幾前
定係巴打坐高鐵上上海

去日本睇咗兩場 冇錢喇
又唔嚟香港 放棄world tour算

賣碟就肯定㗎啦

冇假又冇錢

學數字團玩法就可以大賣

抽握手卷?

去左pta tour, fp tour同countdown live已經好滿足
world tour冇香港不了

去左pta tour 同 FP tour 已經夠

我去親海外場都想留多幾日 唔想去一兩日就走 不過 fc tour fp tour 又洗咗好多錢 所以今次就放棄 等下次嘅tour/fes

去轉日本就冇一皮
今年fc一次fp一次已經冇兩皮

成皮咁多
我大概6-7千搞點wo

佢地點會咁神心黎香港阿
次次都鳩吹話book唔到場

台灣果邊就加場，香港就一場都冇，佢三個真係好鍾意台灣

佢哋有冇可能會係鄉下搞live?
想去下廣島

香港有咁唔吸引？
上年佢地都有去左D鄉下，宮城，德島，新潟，靜岡
廣島都有去過

黎香港果次有周奕瑋訪問佢哋
好搞笑

去日本食同買都梳爽左
行轉tower基本上冇20000,買goods10000,住10000啲錢用用下就冇晒

我洗費同你差唔多
而家窮到食樹皮

12月請咗一星期假去橫濱睇一場perfume, 使咗20000,
而家公司出咗bonus 都唔敢使錢

每次去旅行 唔覺唔覺就洗左勁多 啲goods有冇用都照買

就算件貨或食物本身唔平，喺日本消費都會認為值得。
早餐喺原宿食碟pancake 要過百蚊港紙，喺香港一定唔會咁做
見到張credit statement 找兩萬眼都突

次次都airbnb,同埋自己煮野食,再唔係松屋,吉野家

次次見到條隊都唔想排

Goods係忠粉度測試

每次都買
有時出街都會用

啱呀

fc tour買左遮已爛

我反而好怕用爛d goods 唔敢用

通常都係儲多過用，FP個背狼就會用

個背狼真心好用

基本買tee同毛巾，仲會買鎖匙扣
黎緊要買cd封面啲clips

啲cd jacket badge印得好矇

Goods 係guruguru個袋 ，ce 個買送袋 同埋nocchi設計個背囊係ok,其他都不了 條毛巾甩色又甩毛 個lsg15 薄到仆街 成日肥到自己個lin頭

睇*到

我用緊FC tour條毛巾幾好喎

我用黎沖涼抹身用

Btw 友矛人去台北場

三個卡通左好得意

買左
打算換黎用

去橫濱睇左場live
4日都駛1皮

啱啱收到月曆同tee
已經成功續會

我呢幾日都仲係出貨準備中

我把遮都用到爛爛地,個魔術貼收左皮
背囊真係幾好
個橙色斜咩袋仔都會周不時用下
宜家佢出襟章見親都要買返幾個

我用tenso唔知去左邊

續wpta又要買件tee

Amuse 最叻掘金

我唔介意課多啲，俾我可以ship日本本土就得

運費先係個問題

所以運費其實都幾趕客

今次買月曆我都係用返代運算

可唔可以唔用DHL比多d選擇

情人節又有PTA直播睇

期待 唔知今次有咩搞作

下年係度搞集運啦
買1件真係好甘

撐

舊年訂月曆有巴打試過搞

到時應該會多左D貓貓狗狗喺度

上年都係搵巴打幫手買
個tg group 仲係到

今年買左件衫入WPTA, 第一次睇

Thank you for joining Perfume OFFICIAL WORLD FANCLUB
Please wait until fan club website opens on Feb. 14.
想問下今年新登記既WPTA, 係未冇得睇13號既直播?

應該係14號有得睇

係喎，搞錯左，以為直播係13號

有啦實
佢都係俾條link加密碼你入個直播室

係未email 比

pta個網個公告有寫到條link同密碼

唔該巴打

希望件wpta tee聽日真係收到貨
唔係用唔返舊id

已收貨
dhl快到

收咁貴，快都應份

perfume寵物頻道live

yuka撚貓果個樣

抖陰live

最後都係放棄post上去

咁就完咗

佢地件T好靚

係囉

如果出就好
world tour件新t好似一般

但件level30俾佢哋核突

LEVEL30 好靚

一路跳一路笑

a~chan 生日快樂

YouTube睇倒數場花絮啲野變晒電話好似冇咁好玩

唔好提 個場wifi連到但load唔到野
用佢提供既iphone都一椽

樣

即場問舉手有歡呼
用電話又要等又變到成群毒撚咁

未開波仲連到
一開波就連唔到
個場某個位都有成堆人連唔到

Achan隻狗叫波波

同我屋企隻狗撞名
不過一樣都係為食狗
琴晚吹蛋糕波波成日想爬上去偷食
俾nocchi阻止咗

Nocchi 隻 NIA 已經咁大隻了

都係正常size, Leon個腩大到

今晚wowow Prime播future pop tour

等人backup遲下慢慢睇

有DL Link頂住先

多謝大佬

THX

有冇人去台灣場

原來佢cut左超來輪同575
等睇碟

幾時出碟?
想睇幕後花絮

呢場係咪無玩中獎

我諗起碼都要等佢地去完美國先會出

有無人會睇World Tour

4月3日出碟

4

終於等到

除咗Asmart外邊度有得訂?

應該日森 tower records嗰啲度訂會有特典？

全部都未出特典係咩

家用已準備好

啱啱係amazon見到已訂咗

有咩 淨係見到CD咋喎

Sorry 搵到link，但冇講話有特典

特典99%海報 仲要遲遲都唔公布

我要海報好過

Amazon係咪最抵

好qq

上海場report，好似encore咗兩次然後分組係小籠包

佢哋真係好鍾意食小籠包

有無人想去睇台灣場?
多左兩張3800 原價
有興趣可找我
謝謝

塊banner真係幾靚

聽晚單拖上花澤香菜個節目，毒L nocchi原來同佢係friend

唔知上去講咩呢

應該傾game 動漫果d

而家85折

Amazon 訂會唔會有埋特典
未試過用

有

我睇早期特典仲係8100

拿,送埋booklet同貼紙俾你夠唔夠

兩個把聲咁似

【早期購入特典あり】Perfume 7th Tour 2018 「FUTURE POP」(初回限定盤)【特典:内容未定】[Blu-ray] ￥ 7,224

係未呢間

飯糰個pat

佢竟然會單拖

係
啱啱先發覺原來平左

我尋日firm訂個時仲係8100

真係平咗

無得直送
要轉運返黎

不了 唔排 7點先過去

有冇巴打睇完出黎食餐飯

巴打係咪B區？

A區

B區巴打相認

一齊入去？

係出面等緊

睇完栳食飯既goods位等啦

想

ok

企左係中間 著件灰色jacket

hello 到咗

我同朋友企咗係易拉架隔離

台灣張圖影到冇人買goods咁

下次去日本再睇過

仲係無bd........

台灣fans堅到

佢地真係好有愛
仲有嗰塊banner

有冇人知台版邊度有得訂 想入手埋

台版啲野同日版有分別？

台版有中文字幕，平過日版

Amazon 有特典唔送香港

佢上年開始有特典就唔送得

我上次用轉運特典有送

轉啦唔好煩

今日又平左
7093羊

佢話計最低價唔怕

佢哋著PTA件Te著得好睇咁多

佢哋著咩都好睇

呢樣真

唔買返件支持下都唔得啦

示範件T唔同襯法

已經買左
入會果件黎

Model嘅重要性

終於唔係海報

靚呀

都幾靚 但我想要poster多d

Poster屋企冇位貼

file易拎出嚟睇 poster想攞出黎睇嗰陣好大陣仗

有返喇

嘩

A~CHAN好“兇”呀

到左手 本野幾靚

4月12號出台版

台版畫質有係麻麻

台版畫質麻麻地

台版得DVD

中字等Bilibili

台版點解唔出 blu ray
搞到想買埋台版又有D卻步

屌到都廢事屌

台版有bd我唔買日版啦

有冇人有pta dvd 11
想睇但我係wpta

未收到

我都係wpta, wpta 係未要自己買？

Calling all international fans! Exclusive contents are now available if you join Perfume official fan club “P.T.A.” and “WORLD P.T.A.” including behind-the-scenes of WORLD TOUR 4th! In an effort to make WORLD P.T.A. more accessible to people across the world, we'd love to get your feedback on the fan club. Share your thoughts with the staff → . #PrfmPTA 📷 from P.T.A. camera

「P.T.A.」カメラからの1枚📷 Perfumeオフィシャルファンクラブ「P.T.A.」＆「WORLD P.T.A.」では
【STAFFBLOG】や【PHOTO】のコンテンツで
Perfume WORLD TOUR 4th「FUTURE POP」のウラ側を公開中！さらに、「WORLD P.T.A.」のアンケートを実施しています。是非、皆さんのご意見をお聞かせください！ →

WPTA 你地填左未

Done
一人一句叫佢地黎香港

send 咗
希望佢哋下次黎

希望會黎啦

睇完演唱會，覺得D歌好聽左好多

要睇佢哋現場跳先夠正

tiny baby 同 超來輪

好想快啲再睇live
唔知完咗world tour之後幾時再有live呢

amuse fes 不過得好少

amuse fes 不了 門票又貴

我諗返到黎係時候宣布出下新single啦掛

tiny baby live 正到

睇碟都係冇睇live咁開心

係 冇一齊跳個感覺

一定架啦

同埋今次隻碟成日出long shot，3條女細過粒米

最好睇係mc個part
佢影個埸好似啲人唔hyper咁

我等中字 應該內容好搞笑

係咪有新歌

冇講 淨係話新代言 下個月出廣告

面膜廣告

Coachella直播link，唔知到時有無live睇呢

第一週冇 播Blackpink

下週有直播

好似話喺 coachella開始冇乜人，但係開左 show 之後就越黎越多人

正
黎緊第二轉coachella有直播睇

個 setlist 有埋 game 同 night flight 就完美

尋晚好近睇到 nocchi, 真人仲索過上鏡

你就好啦 我都想近距離見下

外國 show嘅好處

唯一唔好太近根本睇唔清楚 Fusion

另帶一提，achan 真係好識勾飯，D wink 銷魂到

Kashiyuka 向我地個邊飛吻，我隔離個鬼佬開心到 short 左

想問舊年tour係咪冇唱polyrhythm?

一陣3點youtube有直播

我睇果場有

倒數live有唱

未開始?

又話3點既

開始了

好心直去 performance 啦

promotion 嘛

紗窗...

太大風

俾 nocchi 呃左，setlist 一模一樣

個camera 太近 FUSION睇唔到全景

Edge

呢首特效唔錯喎

歌單唔同左

STORY
Future Pop
Electro World
If you wanna
FUSION
Tiny Baby
Daijobanai
Edge
FAKE IT
FLASH

上星期好似係喱個？

希望今場會有Chocolate Disco

佢地體力仲應付到半個鐘既set list, 但佢地tour 就差唔多20min 一小節, 唔係好夠喉...

後半D歌都好chur下
又冇乜吹水位

係呀，就係睇完edge 同之後幾首先有咁既諗法

咁快就完左

冇

唔係主場 呢個長度都算係咁

だいじょばない 個特效好正

STORY
Future Pop
Electro World
If You Wanna
FUSION
Edge
Daijobanai
Pick Me Up
FAKE IT
FLASH

save埋啱啱嗰個先

聽到佢哋講最尾一首個心都沉咗Btw點解抽起咗Tiny Baby唔加番另外一首歌入去

夠colorful

Btw雖然我好鍾意呢首，但都估唔到會唱，始終連碟都冇入

換咗pick me up

見碟冇收錄

掛住做野無睇

有得拉返去睇
頂住先

nocchi真係型到爆

睇左啦
果幾塊幕係咁跌同走位

flash
d效果靚到.....
好撚勁

Edge 果到a chan 原來冼左一下腳

だいじょばない 個效果都好靚

我見twitter好似有新黑科技

搞錯咗，冇入碟嘅係Hurly Burly

一開始set左勁耐

真係睇到心up
睇黎佢地第一個星期做嗰次係完全冇事？

唔係風，不過 wifi 出事，成個 performance 好多 graphic 都斷

買左日版, 等字幕組

有野睇

佢哋睇果條片都好耐下

幾時先有新碟

認真

巴打你想唔想知?

巴打唔認我

咩事 唔好搞到第二啲post la

P.T.A.[NEWS INFO更新] 「肌美精」の新CMが5月24日より全国にて放映開始！新曲「ナナナナナイロ」が解禁！

新歌果個名好搞笑

唔識日文

個名暫時唔知有咩意思 nananananairo
不過有新歌姐有新碟

Btw, 中田有新歌

飯糰永遠都係小朋友咁

我最期待的畫面出現了.jpg

女神到呢

靚到

仲好過 Livestream 個 cut

90 s ver.

新歌好聽喎

下星期perfume locks加長
應該講幾時出碟

sweet refrain 之後第一首我會 heavy rotation 嘅歌

Remix

期待新碟

希望封面會正正常常

9個鍾之後有 Instagram live

新歌幾正

九月出Best album
包埋出新歌

52首歌

會唔會係最後一隻碟！？

唔會嘅,佢地仲有心有力嘅
黎緊咁多演出咁快唔玩?

咁就完左
純粹睇住佢地個樣宣布多次

我仲以為有好大件事公布

好過無 不過果ig live真係太短

講幾句就完

仲以為解散/出東京奧運開幕式

Asmart訂有特典

asmart果版本有咩唔同？

asmart d運費

睇怕又要硬食運費

點解唔用 cdjapan

睇個樣都残残地
一下去咁盡
真係似就收山

年年都話佢地似收山
但日本完全冇吹依d風

日本妹 30 嚟講算 ok la

asmart特別版正啊
不過運費好貴

【完全生產限量版（特別商品附著）】※A！SMART/UNIVERSAL MUSIC STORE限定
3CD+優惠Disc(Blu-ray)+豪華照片書let+特別包裝+特別商品

asmart就連埋限定special goods，但唔知咩嚟
其他鋪就得Blu-ray

Ic買慣台版唔知

有冇巴打會搞團購
asmart運費好貴

得asmart同universal個網店先有特別野
我諗到時都係用buyandship嗰啲算
廢事食佢個運費

據說album啲歌中田會remaster過晒

Asmart定日森好

睇你要唔要特別野

asmart係多左本相簿？

就咁買Limited edition都有photo booklet
Asmart買再跟多樣未知係咩嘅嘢
予約再送特典 都係未知係咩

諗緊開環球acc買算
果邊日本國內免運

開左
課埋

開左buyandship ac

結果都係環球

環球 同 asmart係同一個版本黎
見好多巴打都諗住係環球買，係未抵過係asmart到買？

兩邊一樣 但環球寄日本免運費
Asmart就要另外俾多216yen運費

有無人準備睇Reframe

抽到先講
得8場

10/16(水) 開場18：00／開演19：00
10/17(木) 開場18：00／開演19：00
10/19(土) 開場16：00／開演17：00
10/20(日) 開場15：00／開演16：00
10/22(火・祝) 開場15：00／開演16：00
10/23(水) 開場18：00／開演19：00
10/26(土) 開場16：00／開演17：00
10/27(日) 開場15：00／開演16：00

好似果場好細

2000 plus

唉 咁留番大場先再抽

Amuse fes perfume portion

新歌出咗 幾好聽

狂 loop中

中間 bang bang bang 好正

新歌 live

正
咁快就跳

估唔到咁快就跳

如果Reframe玩呢隻應該幾好睇

今次隻舞幾好睇

4中1
諗住全fail架嘛

又飛得

全fail

機會又黎啦

[Advance ticket reservation for overseas residents(lottery system)] NEW!!

Reservation period: July 26th at 12:00 p.m. (JP time) to August 18th at 23:59 p.m. (JP time)
Reservation link:

*This link will be availale on July 26th at 12:00 p.m. (JP time)

終於肯開放海外購票

算佢有啲良心
line ticket都買唔到嘅

上次amuse fes 用aeon JCB card買到

冇jcb冇ae所以買唔到

開張tap & go

大家估下聽日3分鐘賣唔賣得晒?

tap & go得？準備試下先

聽日都係抽選喎

■ NHK総合「雑居ビルの奥のおく ～ カンダダの迷宮」
2019年8月6日（火）22:50～23:20
＜出演者＞
ケンドーコバヤシ / のっち（Perfume） / 羽田圭介

佢竟然單飛上電視

海外好似唔係
line先係

[Advance ticket reservation for overseas residents(lottery system)]
Reservation period: July 26th at 12:00 p.m. (JP time) to August 18th at 23:59 p.m. (JP time)
Reservation link:
*This link will be available on July 26th at 12:00 p.m. (JP time)
應該真係抽選

聽日睇下先
如果係抽就抽埋星期日

條海外抽選link要password既喂

無左pw啦
已申請

件event tee 幾靚

係咪下年2月開concert ?

係，7個 dome tour

正 今次去硬

要去啦

開dome

[日程] 2020/02/01 (土)
[会場] 京セラドーム大阪 ・ 大阪
[問い合わせ先] キョードーインフォメーション 0570-200-888

[日程] 2020/02/02 (日)
[会場] 京セラドーム大阪 ・ 大阪
[問い合わせ先] キョードーインフォメーション 0570-200-888

[日程] 2020/02/08 (土)
[会場] 福岡 ヤフオク!ドーム ・ 福岡
[問い合わせ先] BEA 092-712-4221

[日程] 2020/02/15 (土)
[会場] ナゴヤドーム ・ 愛知
[問い合わせ先] サンデーフォークプロモーション 052-320-9100

[日程] 2020/02/16 (日)
[会場] ナゴヤドーム ・ 愛知
[問い合わせ先] サンデーフォークプロモーション 052-320-9100

[日程] 2020/02/25 (火)
[会場] 東京ドーム ・ 東京
[問い合わせ先] ホットスタッフ・プロモーション 03-5720-9999

[日程] 2020/02/26 (水)
[会場] 東京ドーム ・ 東京
[問い合わせ先] ホットスタッフ・プロモーション 03-5720-9999

新WPTA網頁靚

LOGO 轉左

好過以前 終於有改善

d相終於大張左d, 片就可以hd full screen

新版介面靚好多 一開始以為舊嗰啲blog冇晒 嚇死

Summer Sonic live lu

唔中Reframe

仲有機會嘅

等中左個啲唔要再抽？

抽1日都中
可以睇2場

抽哂咁多場唔同

wpta中19號
公開中埋20

滿足了

查返email原來中左場

無咁多錢等dome tour算

我都係 等下年2月去算

中左19號
有冇得再抽？想抽埋20號

Reframe聽日JPT10點公開賣飛

pta wpta聽日11點開始可以申請抽二月4大dome既飛

希望大家唔好同我爭大阪場

我抽東京
機票都買埋
希望中啦

唔爭啦
機票好貴

咁快手

順便去下旅行

到底Dome Tour前爆唔爆到post

推爆佢

有新碟應該爆到掛

請問海外售票係咪12月4號錯過咗抽飛時間加未做會員

好似冇分
下一輪先行10月4開始，然後12月21公開發售

"P Cubed"(A!SMART / UNIVERSAL MUSIC STORE Version) CD+DVD & CD+Blu-ray 都SOLD OUT 左

會員未入飛記得入飛

Perfume下個月嚟香港?

唔係我飛過去睇佢地啫
對上次黎香港我有去睇

上次miss咗，如果佢哋再嚟多次就好喇

如果香港開係咪會好難買飛？

In PTA we trust
不過佢哋似鍾意去台灣多過香港

尤其依家香港咁

當年去通利排隊買
得3條友排我前面

台灣加埋超犀利趴都去左4次

要睇都係飛去日本睇算
依家機票又唔貴
又有fans club可以抽飛

咦我都係喎
無記錯當年10點開賣,好似到下午先賣哂啲飛

唔係
我記得買完之後去食早餐
食完搭地鐵走果陣就賣哂

睇黎我記錯另一個歌手
咁應該係個幾鐘就賣哂

香港啲場都玩唔足

係玩唔起

新碟已發貨
但到左都要等集運寄返黎

信用卡過左兩日兩張Dome Tour數

+1

我asmart訂咗碟但仲未有消息

asmart應該聽日啩

Dome面交
睇其他show會有交易系統唔知今次有無

d dome 撞晒日子 都唔知今次係咪最後嘅tour

依家睇得1次得1次

asmart 直送香港都仲未有消息

Line ticket有trade system

我都中抽2中2

人人有得睇

perfume 退休 amuse 一定要佢地 tour 敲多一筆

今次我放棄喇...
唔想為兩首新歌買精選碟
5月plan 咗 11 月去日本，冇能力下年2 月再去

我去埋下年2月都唔去啦 破產

希望唔好咁快

唔好講啲唔老黎嘅野

你諗住睇晒兩場？

睇呀 又無得放